留左係宿舍 有無人陪下我傾計

有無人

咩係homeleave

未

加油

樓主加油呀，將來總有機會

你係咪搵唔到人傾訴？

離社幾日

宿舍識既人基本都批到出去
留係度個啲我都唔熟

樓主係絲?

無朋友邀請你出去？

係宿舍唔批我出去
話我新黎 至少過三個月先會考慮

屋企俾你好大壓力？

Stand strong
留住口氣 同個極權鬥長命

住邊間 荷蘭？

得閒搵我囉 我請你食飯 認真

Happy New Year

樓主你仲係唔係到？

點會唔係度 只係好唔開心
不自殺的

你果邊比唔比外人探你？有冇d咩需要想外人帶比你？

無諗到你打咁大段回我

你同你親生爸爸仲有無聯絡？

又唔係坐監 無咁嚴重

因為老母憎佢 完全斷我同佢contact

多謝

有咩幫到你

家庭以外，有無其他放負既發泄口（例如熟既同學）？

純粹呻下 見到有人覆已經滿足
我知出面更需要幫手

我6個月大離婚 無同屋企人生活過

停左課 未開學

咁雖然入個群組可能無咩用，不過入面都幾有愛，入面媽媽級姐姐級絲打應該會幾錫你，可能會令你容易舒發到情感(因為我自己唔識安慰人)

其實寧願無同屋企人生活
見住啊媽呵似自己啊媽會仲傷心

有需要出聲啦
唔好成日鬥慘咁
連登好多哥哥姐姐會幫你㗎

呢個真，有時見到都唔知點樣幫到佢地

佢好堅強 就算我唔係佢
我都明白佢個陣應該忡我失落好多倍

大個左自己出去住囉 我都係同屋企人關係唔好 18歲就搬左出去

咁你生活使費點算？